{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52402&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 라움"
    },
    "text": "建物の内部駐車場、外部駐車場、地下駐車場を通じて一部屋当たり最大40台の駐車が可能です。 周辺にはAK百貨店駐車場入口、原州市外、ペッカン公園、原州市庁が位置しておりアクセスが良いです。 客室の内部には客室タイプ別55~75インチTV、ネットフリックス、無料ゲーム用PC、空気清浄機、ウォッシュレット、一体型ヘアアイロン&ヘアドライヤー、グース100%綿100%寝具、ラテックスベッド、ホテルガウン、最上級40番手タオルなどが提供されます。 客室ごとにインテリアがすべて異なり、多様に構成されています。 2階にはカフェテリアがあり、75インチTV、LGスタイラー、ゲーム機、浄水器、コーヒーマシン、電子レンジ、使い捨て用品、水、ミックスコーヒーなどが提供されます。 ペットの同伴入室は不可能であり、遺失物は最大2ヶ月間保管されます。 アメニティを破損した場合、弁償が要求され、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 人数を追加する場合、1人当たり0000ウォンの追加費用があり、レイトチェックアウト時に0000ウォン、早期入室時に1時間当たり0000ウォンの現場決済が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物にはどんな駐車場がありますか？",
            "answer": "建物の内部駐車場、外部駐車場、地下駐車場の3種類があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはAK百貨店駐車場入口、原州市外、ペッカン公園、原州市庁が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室タイプ別に55~75インチTV、ネットフリックス、無料ゲーム用PC、空気清浄機、ウォッシュレット、一体型ヘアアイロン&ヘアドライヤー、グース100%綿100%寝具、ラテックスベッド、ホテルガウン、最上級40番手タオルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "2階には何がありますか？",
            "answer": "2階にはカフェテリアがあり、75インチTV、LGスタイラー、ゲーム機、浄水器、コーヒーマシン、電子レンジ、使い捨て用品、水、ミックスコーヒーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "遺失物はどのくらいの期間保管されますか？",
            "answer": "遺失物は最大2ヶ月間保管されます。"
        },
        {
            "question": "アメニティを破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "アメニティを破損した場合、弁償が要求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり0000ウォンの追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトや早期入室には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時に0000ウォン、早期入室時に1時間当たり0000ウォンの現場決済が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 464
    }
}